相信35+到嘅人同信曾俊華選到特首有咩分別

記唔記得上次選舉政府事前dq左幾多人？當選左之後又dq左幾多人？

個啲話唔好搞其他要專心搞選舉線嘅人，選完失敗左佢地會出黎？佢哋嘆住冷氣叫你地出返黎咋！

仲信立法會有用嘅人不如收皮啦，泛民玩左六次選舉，今次35+係邊個提出黎呀？邊個搵方法呀？邊個叫你join商會呀？都係連登仔叫架！佢地跟本一早同建制deal好哂你做一半我做一半，係議會度嘈下打下又攞四年糧，唔聽佢地話個啲人民力量就通過個議會議事規則趕佢地走。

香港人當日信鬍鬚曾有得打 今日信泛民本土攞到35+ 真係一啲都無撚進步過

推

法治未死 香港仲有險可守
聽到都屌曬鬼啦

又係到撩交嗌
出番去搞你既體制外抗爭啦

巴打你幾多歲？ 第一次投票我唔怪你 但係投左好多次 次次都含淚投 今次仲要投多次？收皮啦泛民

咁樓主你想點?
一日到黑開埋D 冇建設性既post

楊岳橋補選到依家過左幾年？點解風評由天插到落地 大家都要繼續投泛民？

見你地仆緊街想扶下你咋 我每日都係度諗我投泛民咪得囉 輕輕鬆鬆乜都唔洗諗 但係我真係投唔落手 今屆去投都淨係投本土

冇 其實同信永續基本法一樣
覺得真係可以沙盤推演到每一步
跟住盲目相信
根本無可能
蠟造嘅翼飛向太陽
注定粉身碎骨

拉

講撚到35+入面含家都係泛民 依家全撚部民主黨都係泛民呀?
你覺得體制內抗爭係垃圾無問題 但唔該你用體制外既成績證明
咪撚好似癲狗咁係咁開垃圾POST浪費討論時間

BTW 我睇撚死你只係泛民hater嫁啦 體制外做實事? 不了

一日最衰都係果167萬港豬係區議會投左畀民主派，畀哂假希望去做35+

咁樓主你有咩高見

冇就唔該摺埋啦成日開埋啲咁嘅post煩唔煩

我唔係泛民hater 我係體制內hater

有35+好過冇35+
你以為有35+就贏咗?咪傻啦

同步進行

飯登:你係熱狗/5毛/分化撚 + 唔試過點知唔得/你又有咩高見/點解唔可以同時做 (自己match)

35+又唔係end game, 大家有大家做，你係要撩交嗌

依家個制度以經失衡 司法 立法 行政已經完全互相制約唔到 政府想要錢唔洗通過立法會 司法機關已經唔再以法為本

唯一可以做啲就係先破後立，起碼要搵到一班真係目標係為香港好嘅議員先

冇人話唔好搞體制內抗爭，而係依家仲信體制內抗爭可以幫到香港就好撚戇鳩，冇需要太過著重議會戰線。

35+唔叫贏？35加+可以操控議會通過/反對所有議案
咁都贏唔到咁點解要做？

35+仲唔係end game？35加+可以操控議會通過/反對所有議案
咁都贏唔到咁點解要做？

依家不停人同你講體制內幫到香港?
我淨係見到一堆體制外開POST屌35+
但又見唔到體制外抗爭有乜進展
無進展不特止 TWITTER仲猛咁話唔夠人做野
體制外信徒真係笑撚死我

半年前喺街度set 路障嗰啲係咩嚟？